父親節打鳩老豆同外父先係真男人

男人就係要敢於挑戰權威

靜啦

Btw 外父好大隻 唔夠打

我外父好好人，唔打

你外父留比我打 我屋企隻狗今日亂all 準備打

幫佢地打飛機

外父黃師，打唔贏的

手信呢？？

老豆同外父都死左

有幾多個連登仔有外父

睇錯左做父親節攞碌鳩打老豆同外父 出返去先